喜氣洋洋雖然係萬能key

但都唱咗咁多年
其實有冇第二隻歌
俾小鳳姐抖吓啦